小巴都係區選戰場！！

啱啱搭小巴，小巴司機瘋狂講1號係曱甴，叫啲街坊唔好投，全車人就聽足成程。

最尾忍唔住口大大聲鬧返個司機，隔離左右都有人幫口，個司機即刻收皮。

大家聽到要勇敢啲反駁啲司機，幫手反宣傳，今日周圍都係戰場，要加油連支線都做好